如何氹女仔訓覺

如果有個女仔打俾你同你傾電話叫你氹佢訓覺你地咩會用咩方法？

訓啦柒頭

打柒佢

打暈佢

好感動 咁都有人覆 但有無啲更好建議

傾下計傾到佢攰囉現充

使唔使上嚟氹你啊

再唔訓皮膚會差 會肥 黑眼圈 眼紋

講三隻小豬比佢聽

我真係有講啊 但佢話都學識左係電話氹先

講左啦 要講過第二個

呢個係我唯一未試過架 多謝你啊巴打

期待更多溝女王出黎獻計 成件事好有趣

啲女好鐘意
問佢咩叫氹訓覺又答唔出

幾歲呀仲要哄 如果因為你唔哄而發脾氣更加om9

唱情歌

再唔訓我都無得訓喇 屌你老母

我都覺得好無聊 所以我真心唔想諗 屌我伸手黨都咁話 我覺得開左呢個post係用黎取暖

exact7ly！！！！

堅唔堅啊 咁你真係要氹佢訓喎 如果唔係佢會驚

樓主知唔知自己俾人撚緊？

唔知喎